蝗蟲連細MON機都要抄 , 仲要係集資先出到貨

智慧手機似乎已經進入了高螢佔比時代，從今年的小米 MIX、LG G6 和三星 S8 ，到據說要用上全面螢的 iPhone 8，以及傳聞中擁有 6.45 英吋螢幕的 SONY Xperia X Ultra，無不體現時下智慧手機市場對大螢手機的青睞。

但總有一些人總是游離在主流之外，大螢當道的時代，回歸小螢卻成了一些用戶的痛點，最近 Kickstarter 就上線了一款號稱是世界上螢幕最小的 4G 智慧手機 jelly。

jelly，聽上去就很容易聯想到果凍一樣的袖珍體積。根據 Kickstarter 的資料， jelly 的螢幕尺寸為 2.45 英吋，可以輕易放入最小的牛仔褲口袋。其搭載的是 Android 7.0 操作系統，可以運行 Google Play 商店上的大部分 APP，先來看看它的基本配置：

網路制式：4G LTE
電池容量：950mAh
螢幕尺寸：2.45 英吋
解析度：240 x 432
鏡頭: 前置 200 萬像素; 後置 800 萬像素
CPU：1.1 GHz 四核處理器
雙 SIM 卡
RAM：1GB 或 2GB（Pro 版）
儲存容量：8GB 或 16GB（Pro 版）

儘管電池容量只有 950mAh，但該團隊宣稱 jelly 的續航能達到 3 天，還支援額外 32GB 的記憶卡，並自帶陀螺儀和 GPS 感應器，以及藍牙 4.0。在顏色方面，則提供了白色、藍色和黑色三種選擇。

據瞭解，jelly 背後的團隊 Unihertz 來自上海，有十年的手機製造經驗。該團隊在 Kickstarter 的眾籌目標為 3 萬美元，目前眾籌金額已經超過了 10 萬美元，有 1000 多位支持者為其付款， 這意味這款手機可能真的會上市。

目前 Kickstarter 上公佈的 Jelly 起售價為 59 美元，Pro 版 75 美元，Unihertz 團隊預計將於 8 月發貨。

其實 jelly 也並不是如今小螢智慧手機中的獨行者，去年上市的 Posh Mobile Micro X S240 也號稱是世界上最小的 Android 智慧手機，螢幕只有 2.4 英吋，大小和一張信用卡相當，重量只有 54 克，但只支援 3G 網路。目前在亞馬遜就可以買到，售價為 50 美元。

細MON現貨

上海公司，集資抄襲唔知有無實物

YouTube 有實機有人開箱玩了

1GB ram行到啲乜